我老公呢排check得我好緊個老公其實個晚應該知道出事

條女聽完電話未cut線條仔已經講緊嘢
老公實聽到

仲不斷開post 講單垃圾野

拉